夜晚關埋房門熄晒燈聽歌既感覺非常美好

間房同屋企另一位共用
不過佢好似係出面唔知做緊乜.

正皮